android upload唔到圖

選擇相薄，乜春都冇

?

htc m10，android 8.0.0

我8.1.0

佢話我最update